[總選期間] 一生只為了守護由依的微笑

拉到下年

+坑爺

做咩po我老婆同仔岀嚟

新飯lm

唔好冒認我

渣渣留明

由依要神七，首先應該叫佢老友山本彩唔好選

我哋呢啲靠真實力 唔駛等5年

又過票？

起手式黎嘛

新飯留名

以為講緊小林由依
Sorry我出返去

以前飯過一排
而家總選多數點排法

仆街 po錯

LM 推！

彩姐自己都唔想選 又唔係佢話事 G持由依神七

支持總監督神七 我miru選拔

全部同我上啊

亂入咩料

咩叫點排法

指原麻友爭一二

Hkt ske nmb 三個代表加天氣爭三四五六

應該係咁上下

郁美

神七最後一個位會係兒玉定橫山？
定須田冧莊

睇完場公演 突然多左咁多人既

爭？
麻友有可能爭到咩

涼花

如果上年既人無人退選 個排名應該差唔多

客觀講
其實點都冇咩可能係由依先（雖然我想係）
入頭十都算收貨了

btw，我上年估總選燈晒，可能可以燈到入神七

最大可能唔選就係彩姐
到時過過埋埋啲票就輕鬆神七

呢個真 又prr 又彩 如果柏木麻友唔玩又過落去 計計埋埋真係第一都有機

問下會然渡辺美優紀

話說佢依加塊面瘦到見骨 無咩肉

目擊者？ 好想去

由依係豆腐摔角入面幾好笑

不要再說了

係咪肅清大和田派?

yes 好公正咁做左問卷

彩唔選既 我會放哂d票比你地
咁你地就可以過比橫山

最近睇左日記忍者嗰集
笑撚到仆街
係咁引啲侍應穿崩同瘋狂吐槽

俾啲我投白間

但就算彩唔選 我都唔會有好多票放
我抽得好少
唔似得九派抽300-400隻

我都有睇 應該係最好笑既一集 其次係有fd子上個啲集數 不過呢套嘢做到咁耐都算勁 淨係食食食

佢同川榮

agger
好心就請多啲fd子上啦
好睇好多

往事只能回味

上集all night Nippon 點解唔叫埋總監督上去
去埋實嘈到爆

政治迫害
小妹無罪架

因為佢無新嘢宣傳

今年指原應該都冇咩懸念
麻友就點都第2
3同4我估都係救世珠同彩姐之爭
彩姐(如果選的話),希望紅白可以幫佢過到小珠,上年都係差2千票左右
過埋麻友就直頭超額完成,雖然難D
櫻花我覺得有機會過到柏木

今次應該係珠既轉捩點 係睇佢點知錯能改定繼續吞ske

翻個工多左咁多人既

最緊要嚟緊握手會旺丁又旺財

新飯LM

聽講上次好多人掛直筆

睇左9期會嗰兩集神tv
由依真係好鍾意akb
奈何細嗰班
巨蛋同追逐前輩係佢地嗰代同前人嘅共同夢想
而細嗰班入akb已經完成左夢想
即刻勁sad

神獸

好似做小組活動咁
有啲人hea玩
有啲人認真玩 認真既人自然辛苦

我覺得個分歧可以涉及而家48G入面嘅好多問題
入團時期 達到咩成就 望住咩前輩嘅背影 48G all star選拔
兼任制度 draft 選拔成員嘅準則 等等
sorry for 1999 我唔能夠一一整理好點解釋
唯一係一碌鳩打落班細話佢地hea玩好似武斷左

咁當然唔係全部hea
好似奈奈呢d直頭難得一見
但局中人既9期生都覺得呢一代普遍冇以前咁有目標
呢點一定係真

屌你老母D2幾時升啊屌你老母

9期之後聽收皮\
奈奈都係我既

你個名

條友不嬲膠膠地
唔洗理佢

笑

我愛橫山由依

全post唯一真推

唔係你

畢咗業既唔計

你是我活著的希望

我願意

又想學本家po 4個月都未爆到po?
咁早開

諗住用到下年嫁

用到下年總選

做咩會有人貼妖姬

青澀

色彩日記又岀咗新一集字幕
不過今集都係食食食

套野根本係飲食節目嚟

乜原來上個post爆左啦咩

有邊集唔係食食食架

幫推學嘢

係咪有人要投票券
如果有人資助禾握手就ok架喇

今晚十二點 ANN

收到風 上年d人資助完你 你射哂d握手券

大家上年投咗幾多 想做個參考

0

上年去左玩

4
TYPE A+B+C+劇盤各一票

今晚ann有由依

上年好似60票

上年放左4x張
前年150左右 冇記錯
要數下d券

過去的就讓他過去

留翻長髮總選跳三位

呢個look勁gfable

因為真係我GF

收到wind 坑爺飛左

生⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀乛

彩唔選 有票放

用返上年個排名,但扣返今年唔選既柏木,彩姐同PRR

1 指原莉乃 243,011票
2 渡邊麻友 175,613票
3 松井珠理奈 112,341票
4 宮脇咲良 78,279票
5 須田亞香里 69,159票
6 兒玉遙 60,591票
7 武藤十夢 58,624票
8 橫山由依 58,610票
9 北原里英 50,190票
10 向井地美音 47,094票
11 岡田奈奈 43,318票
12 高橋朱里 40,648票

機會黎啦飛雲

機會黎 咁你要幾多票

你未扣haruppi

幾錢同有冇實票?

連登冇PM真係好煩

佢都唔選咩

$55 跟九派
實物 我要問下九派先 我寄去佢屋企

十懵

又要我幫你拆

九派是咪有實票?

我日本拆完帶返黎 攞埋指迷嗰啲
你可以搵佢先 唔搶佢生意

咁指迷add我telegram?
kennethk2046

有冇line
無既 我裝telegram

推

有
都係kennethk2046

橫山由依世界第一

得返好少人推

agger
呢到得返我係真飯就係最好例子

起咗你底 希望你好好反省下

做開CD-ROM+新飯, 最近先係網上買左由依本寫真集

識貨

利申:買埋藍光碟

碟多數睇一次就唔會翻睇, 而且又唔識日文 , 上網睇算.

請全力支持橫山由依

我都無買隻碟

話左ME係唯一真由依飯

yes 宜家橫山同指原我都少左理

有冇人有門路訂開AKB mail?
如果今年同上年一樣subscription當一票我資助有訂開AKB mail嘅巴打睇一個月由依mail

我未出就去13樓姐姐訂左藍光

搵會員九派痴男

我夠有藍光

個個都有買 好rich

講左真係有呢條規則先

PS4咪得
聽講一個人離鄉別井生活好易去尋花問柳
打機可以慳錢 好似係

我個mobile都係佢幫我搞

九派說：「要有mail」，就有了mail。

幾時帶我見識吓

唔等我返嚟save圖up圖 真係冇人推post

唔係點推到生日
生日推到總選
總選推到生日
岩岩好半年一個post

留名

自己開過POST都唔記得左

個京都日記真係好正
用4k拍啲畫面超靚

識貨
本身我臨訓前都會睇呢套既
但屌你依家集集都係食食食
點撚訓呀
好撚肚餓呀

不過睇佢食野果陣個幸福既笑容真係好正

竟然有人用我個名

原來豆腐摔角啲戲份仲未拍完
做乜之前仲走去駁髮

武藤十夢 選抜総選挙立候補辞退のお知らせ

知我鍾意

年中無所事事但總選既大水喉
mola mola

投放資源最少回報最大

早上好

昨天的ANN裡
尤利婭宣佈畢業了

這是她經過多番考慮後所作出的決斷，並不是突然就決定的事，但還是感到寂寞啊。

尤利婭向著成為女演員這個夢想邁出了這一步。

畢業時間還沒定，所以在那之前想和她一起度過比以前都更加濃厚的日子！

尤利婭推的各位，
作為偶像的尤利婭和今後的尤利婭，都請大家多多應援吧！！

（最近宣佈）畢業成員有很多，
我想一定讓大家感到很不安吧

我認為現在的AKB48到了變化的時期。

希望大家能齊心合力一起去追尋整個團體的夢想。
啊——
我真的很喜歡AKB48，
也希望這是一個長久延續的group。

現役成員或是畢業成員，
大家合起來才是AKB48。
大家都保持著心中對akb的愛，手握著夢想，這對將來是很重要的。

我呢
還有很多想在AKB48實現的夢想。

想和全國的大家在演唱會或是握手會活動上見面

也想再唱出讓大家會在卡拉ok點唱很多次的歌曲

“在街上就沒有看不到akb的日子呢”也想被這樣說

想和成員還有飯的大家一起歌唱跳舞一起歡笑哭泣！

我
想擁有能傳遞給他人的力量啊ー。

遠遠不夠。
從現在起！

回見(・o・)ノ

呢個夢想真係好難下

尋晚夢見由依

飯左咁耐
夢見過好多個member
優子,麻里子大人,麻友,鰻魚,露露,柏木
但唔知點解就係冇夢過我個首推由依

廁到

唔駛問 大家知點解
利伸 日日都夢見

應該係因為我日日都見到我老婆

加油！！！唔好比由依飲恨

瞓醒未

尋晚夢見彩姐
今朝果然俾我入到一手SY Records

尋晚我夢到我老婆了

好想見由依

簽名係第一部 見唔到

又飛

推！

尋晚950YL入到幾手由依
今朝開市冇耐已經漲停板1074

食蟲

超可愛
就係鍾意佢既笑聲同笑容

集集食好西吖拿

拿我撐由依喇

邊忽似心

明顯馬騮r頭

全日都買唔到由依股票
垃圾炒股驚營運
救世珠壞就出公告 其他人壞就唔出聲

連續幾日買唔到啦

玩左一陣就棄左了

努力儲緊48手由依
冇哂cash 又唔想賣麻友同彩姐套現

睇緊京都日記170218個熟肉

2年前同2年後真係好大對比
肥咗好多

麻友已經無得升 放晒嚟買其他嘢
賺夠咪可以入返48股麻友
依家主力擺喺堆仲升緊嘅8仔同彩姐
聽日彩姐就過埋指原

sad but true

由依每手突破2000YL
唔夠cash買

儲夠48手了

發覺佢升咗勁多 好驚啲人玩嘢特登平放 沽空

我都估唔到佢今日仲升緊
利申我就慢慢放返套現了 有賺就最好

我就打死唔放既 等啲數字好好睇睇

法國公海有啲人個名叫我愛橫山由依／橫山由依bb/老公 係咪邊位師兄既分身 定真係咁多人推

應該唔係呢個post啲人分身嚟

其實係我黎

如果我改個ID叫橫山由依老公,咁同真名上連登有咩分別

咁郁美呢

收到wind有巴打幫我家郁美刷存在

前排唔記得邊個講 郁美好似肥左

派咗膠

全部係你？

ho ball

事實唔怕講

横山由依 @Yui_yoko1208

私のモバイルサイトの新コーナーが
5/11のお昼にOPENします！！

その告知動画、ぜひご覧ください✨

準備賣腎未

賣撚左啦

遲啲可能買隻通常盤玩下

賣左d票

Pish

呼唔呼吸到啊

條裙個胸個位應該係實心

拍落去咯咯聲

利申:拍過

成日ff 嚇走曬呢度d人

首先

駁唔到

係囉
少年你地太年輕了

15分鐘save哂9日以來嘅圖

益你地

手頭啲由依股票賺緊三十幾萬

賺緊五十幾萬

有冇人有課由依mobile?
有啲咩睇？心郁郁想課

呢度d人唔棄已經偷笑
有邊個咁有心課

有諗過課
但唔識日文
課黎都冇用

話有新搞作 仲開埋twitter 搞到我心郁郁

課啦 果少少錢

課左 然後發覺入面冇乜內容

課左mobile?
其實係點課
洗唔洗又咩日本卡嗰啲

AKB48 横山由依mobile‏ @y_yui_jp

[NEWS]「横山由依mobile」本日より、新コーナーOPEN！
直筆サイン入りプレゼントが当たるチャンスや、ここだけで見られるゆいはんの日常などなど...
会員限定のスペシャルな企画が盛りだくさんです☆
▼ 今すぐcheck ▼

用香港visa都找到
不過冇乜內容

入面啲screensaver圖賣100pt 即係100yen一張
啲四五年前影落

有段付費會員先睇到嘅付費影片

yuistagram就有啲mobile獨家嘅相 暫時得一幅

伏味極濃

仲有啲付費影片 我入坑之初已經喺百度DL哂

仲有個類似blog嘅物體
上次更新係為左新曲green flash宣傳

總之認住個髮型 上面個頭就係新
長頭髮就係幾年前

條片長廿秒 講尋日開始會有新corner
睇完好似冇睇過咁

慢慢就會多野睇 好似係

巴打好似好有經驗咁喎

我不嬲都經驗豐富

課金mobile個yuistagram有第二幅相了

金已課 抽一次直筆成百pt

係咪抽籤嗰個？
睇唔明除左直筆仲有咩獎品

C9

睇番啲舊番
佢初出道真係好靚

唔洗明
根本無

啲pt好似有期限
諗緊倒去邊好

我覺得佢已經無乜點變

同其他member比算係變得唔多嘅
但係依家個髮型面型同身型…

自從去咗做gym 就唔再肥 係大隻 加上本身橫

抽中左小吉 有幅screensaver可以dl 係巫女衫

Yuistagram又更新左
好gfable

因為真係我gf 所以好gfable

件衫咁熟
係咪打歌衫黎？

佢寫第x章會好玩啲

twitter講係river個件

AKB48 第3章、始まる

私たち9期生はRIVERのスペシャル公演で劇場公演デビューしたので始まりをイメージして、この衣装にしました！

#akb総選挙2017 #総選挙ポスター

是咪river？
但又好似有少少唔同咁

其實寫新一章好過寫第幾章第幾章啦

又諗起紅白

♯♯♯♯♯♯ AKB~~~~~~~~~~

Mobile又有新野
我估係第一身片嚟
要限住自己每個月唔倒多過一千羊落去

每個月1000羊咁少

睇番由依not yet個陣好靚

笑起上嚟有啲兔仔牙

依加仲靚 笑起上嚟把聲

三月嘅事

咪就係
不過棄左一yen都嫌多既

屌 我比AKB相我男朋友睇
佢唔好睇 我好想拉佢入坑

俾邊個佢睇

你覺得自己似邊個mb
咪俾個張相佢睇

講真我本身唔飯mb
佢上年年尾睇到欅坂覺得啲歌好聽
先入偶像坑
之後就開始留意埋48系

由依 彩姐 迷路姫
佢話奈奈普通

冇 唔敢拎自己同佢地比

比迷路既片佢睇，相得三成功力

咁事實奈奈真係普通
48不嬲都村姑團

試下唔同類型
例如加藤玲奈,入山呢D

請問點搵到嗰位巴打
想訂好耐

會員九派痴男話唔訂mail
想訂既可以搵會員長濱ねる

Thx

仲叫我唔好隊比佢睇 零興趣

你比個男既佢睇 有興趣咪即係gay

白間 加藤玲奈 入山

拉女仔fd易過拉仔 真心

冇喎 佢對48gp係零興趣

啱呀 真係比優子拉入坑

你唔止係俾個男嘅 仲要係個mk仔

我竟然覺得奈奈ok

咁實會有人覺得男的也好既

好傻

有翻譯

嗚哇
佢呢期真係好正

京八橋
就係比佢咁拉入坑
雖然睇馬路2第一下係唔鐘意佢

總監督

十二號先課完mobile
尋晚又收到銀行短訊話又過左324羊數
係計逢月頭到月尾？🤔

月尾好似係

使唔使咁早過數啊

05/25 up
タイトル ユイコレ091
ﾕｲｺﾚ2017年5月新作の第1弾

除左cap圖之外仲有咩方法save yuistagram啲圖

痴線 課多個200 course再兩次追加700嚟儲齊Rainy Day
此風不可長

但都算有良心
儲齊之後冇得俾你再抽 唔使怕唔小心抽左

可以試下save images
用緊apple 唔知an機有冇

唔記得講我係用PC save
電腦白痴表示諗住用中古方法
Copy image paste落Microsoft word度再save
點知word係睇唔到幅圖
跟住誤打誤撞paste落PC版whatsapp又睇到
跟住喺whatsapp copy image再paste落word終於save到

啱啱條tweet同猩猩幅合照tag左志醬

留意到坑爺又飛

Stalker

4號坑爺就會曬2shot
btw法國轉賣完仲有6票

橫山處刑柏木

路過答問題
F12搵SOURCE拎

事實唔洗成日講

我個case係用chrome可以open image in new tab
但save嗰陣會話失敗 沒有檔案
我第一次遇到呢個情況
Btw遲啲試下呢個方法

陣間8點有SR

把聲未好返 要筆談
但返工時間開
世界級

遲啲開5倍速翻睇算

大家繼續努力

今年可能又跌神七

痴線 靚到 個攝影師幾錢個月

入場了～

由依簽碟爆左 屌

由依把聲仲未好翻

你咁遲先入

撚知咩 我就係唔想咁早起身先抽第三部開始咋
你老味簽名簽第一部
倒塔咁早起身 仲要爆

上次我抽第二部
但簽第一部 搞到又6點鐘起身
酒店距離會場3個站

咁你早幾多入場？
我住日暮里呀

好似開部前半個鐘定九個字開始排
幕張太遠 我宜家次次都住附近算

今日你好似橫濱
琴日夕仔都已經過左去

依加去邊買碟最好

fb gp收啦
除非真係好緊火
唔係真係唔好去信和地庫黑店

諗住all in一星期飯錢 睇吓有無巴打知邊到平

你係相買碟定買票
分清楚喎

我見有得兩樣買哂
淨買票有無推介

你買未爆嘅新碟嘅咪有票有生寫有碟
但你如果買得多，而目的又係票嘅就買淨票好過
新碟要舊幾水，淨票先6-70
邊到買就都係fb gp la
一係問下其他巴打仲有冇

隻碟負價值
你同佢講唔要碟佢應該會加返你價

話說我小毒撚唔識拒絕人
喺會場買完碟俾日飯yo我攞張會場限定美音同佢換左某張14年月別由依
俾人笑我做左超級大傻仔

會場換月別又真係好難唔笑你

睇錯左
原來有埋生寫
咩生寫先

佢話即拆隨機俾

咩叫即拆隨機俾
同埋係初回,定普通,定劇場盤

冇玩開生寫吖嘛
我純情小毒撚俾人氹兩氹就落搭

同埋 真飯嘅嘢你地唔明架喇

其實轉賣廚有冇覺得對唔住自己個推
你話個推冇參選 或者你神推個陳偉霆零機會嘅我冇野好講啦

ig shop掛住成員個名嚟放票
到時爭少少輸左良心仲過唔過意得去？
當然你話唔係推嘅 攞個名嚟吸引目光咁我又冇野好講啦

其實呢度都有 佢哋想握手多啲 情況好似nmb t8咁

me有超珍貴絕版嘅由依港版月別
有冇性趣用會場/直筆同我換

生寫你係唔會抽到好野
因為一早已經比人抽起晒
所以嗰五蚊加唔加都得，自己衡量
如果抽獎係你興趣嘅就一試無妨
但如果你係想抽你想要嘅member嘅
就不如上網收好過

至於本身嗰六十蚊
都係嗰句，票值六十，碟值0蚊
所以差唔多架啦

願以同為絕版嘅陽菜香港官方fan club入會特典生寫作交換

把聲www

唔講嘢呢排好似正咗好多

今日sr個髮型

瘦番好多

其實佢成日做運動（雖然成日食）應該係大隻唔係肥

話說點解bis 成日拍我yui個咀 幾乎次次sr都有呢個畫面

原來尋晚有開SR...瞓左添
講到野未？

都係首創既無聲的SR

其實現實d諗 唔轉賣就唔錢抽咁多
抽得少對結果就無咩影響
無影響即係可以轉賣
利申無推參選 賣剩4張

幾錢啊ching

以為你叫我

今晚早啲瞓 發個好夢

呢度係連登喇青...

準備訂機票

握木崎

走啦你

即刻續會

其實有咩會做??

下星期又見橫山
16-17/7又見
邊洗特登香港見

等聽369打飛機

上年8仔嘅經驗係mini live唱兩三首歌玩下遊戲抽下獎
之後就握手簽名

以為早兩個月8仔唔中唔使續會
點知都係走唔甩

可唔可以講下一次要駛幾錢

入會$150
握1張$350

有名叫8牙坑

48g見上次T8黎無續會

咪就係冇續冇握

有D想去Fan Meeting 睇由依. 但如果唔識日文, 會唔會好無聊同唔值得去?

真心推嘅就算又盲又啞都值得去（好似係）

迷うのは欲しいからだ！
今だ！今だ！今だ！今だ！今だ！

talk同玩遊戲應該有翻譯

唔識日文 咪又係咁飛 mb識做既

串撚到

原本唔想飛咁密 但彩生日

好撚難為你喎
這些機會

【活動訊息】
開始時間：2017 / 7 / 8 (六) 17：30 (暫定)
內容：AKB48 Fan Meeting in HONGKONG 簽名&握手會
出席成員：AKB48 木﨑ゆりあ / 橫山由依 / 島田晴香
活動價：HKD350.00 包含：『參加Fan Meeting之資格』、『個別成員握手 1次資格』、『個別成員簽名海報 1張』
會場：九龍灣國際展貿中心 Music Zone 地址：香港九龍灣展貿徑一號
------------------------------------------------------------
【官網線上販售時間】
06/14(三) 13：00～06/26 (一) 12：00
※線上販售期間只能接受指定地點現金付款，續會會費也需要以指定地點現金付款。
【付款時間】
06/14(三) 13：00～06/30 (五) 20：00 (06/18、06/25公眾假期休息)
【付款方法】
指定地點現金付款
※指定地點：尖沙咀北京道71-77號誠信大廈4樓403室
※可收款時間：星期一～五：11:00am - 10:00pm / 星期六：9:30am - 6:00pm / 星期日、公眾假期休息
【海外會員】
請於認購期限內購買活動商品，並同樣點選「指定地點現金付款」
※居住於海外的會員可於7月8日(六)活動當日14:00～16:00至會場Music Zone@Emax指定地點付款，但必需要在「線上認購商品完成後～付款截止期限內」電郵告知營運，否則將會當放棄論。(今次商品性質不同, 將不會安排郵寄服務)
※ 活動當天入場整理卷號碼會依當天報到順序決定先後
------------------------------------------------------------
※ 活動商品「限定本會付費會員」購買，還沒有成為付費會員的朋友請盡早入會喔!!!
※ 之前未續會人士的會籍已經變回普通會員，所以需要重新支付入會費用才能購買『活動商品』。
※ 參加活動當天時，您必須具有「有效付費會員」資格，還請注意您的付費會員效期終止日，並提早完成續會手續喔!!!
※ 當日活動領票、報到詳情將會另外擇日公佈。
※ 本次活動暫不公開來港、離港航班。
※ 本會保有活動最終修改權利，並可依實際情況予以增減、修訂或變更活動辦法。
AKB48香港官方專門店會員俱樂部官網(入會方法請見網頁說明)

賣撚晒啦

要破產了

多謝九派神

又阿寶又愛梨
中哂坑爺d抽

新飯想問後面個張係握手會飛嚟？
第一次見

唔係 後面唔關事既

應該話nmb果張係咁樣

係 不過你睇清楚個logo係綠色三角寫住46

469

反骨仔

上網買左券未

琴日就買左啦

我新飯買一張半張入去感受下氣氛

求其買左一張木崎同一張橫山算
香港太貴

會唔會冇人買大餅

香港event次次都係咁樣公開處刑㗎啦

其實佢地都慣嫁啦 日本握咪又係有一大班少人握

買左一張. 可能明天去俾錢同拎會員卡

話說 SR有無生/熟肉?

最近個次無 其他都有 好似係

有冇清有興趣去接由依機

一定要去啦

不了 到時一定一堆飯堂

其實飯堂到底係咩

一班會追麻友 追到去酒樓 阻住人食飯既人 好似係

狗

akb界慈母

當年麻友嚟香港個次
其實發生咩事

我都想知

由依加油

追車 追到麻友食飯𠴱到 逼人合照 好似係

由依飯會節制d掛 始終人少d

但黎既唔係得橫山一個

後面嗰句sad but true

差一個
好撚緊張

手震緊

好滾動
由依終於神七
手都震撚埋

恭喜由依

最衰過唔到崩卡
俾人串卡位入

wfc
最緊要係終於達成左佢嘅心願
最近唔好嘅事實在太多
今日仲要整多單008結婚
佢一定已經好大壓力
希望可以令佢心情好返啲

睇佢攞咗神七都唔開心真係
無過呼吸係預咗神七定太多嘢煩

我覺得係個人成熟左見多左大場面啫

【Team德光老爷我很冷静】170615 横山由依 showroom 总选決起集会

好結果呢 雖然個人覺得可以再高少少
神七左可以放低心頭大石

出年應該最後一年

竟然

我都覺得應該係
只要呢一年朱里成長得好同akb冇咩意外既話

昨晚都夠晒意外啦

一過總選就露出狐狸尾巴喇咩

其實我應該投多幾票比由依
想推佢更高

總選都完埋 個post都未夠500 人少得可憐

又要道歉

橫山本都好慘

橫山本

新飯想問接機同 Fan meeting 排前排 點取捨

接完機 飛的

正解

上年彩黎 接完機之後坐巴士 都搶到第一

d人話要8點去排隊先有前排

迷兄上年咩活動
同埋所謂前排大概要係最早嗰幾多個？
未去過music zone

諗住去尖咀交錢順便大鄉里食一蘭

上年彩姐同楓子黎香港宣傳記錄片呀嘛

利申:有去

諗起九派巨著指原件衫去坐頭排

果然係高登akb post巨

因為係我fake佢咁早去

唔係話d人全部以為第一日結果流料所以第二日先冇人咋

十點我應該瞓左
得閒嘅巨巨陣間可以睇SR
方便嘅話一路睇一路喺度鳩噏幾句我當睇包膠

可以同你講佢想瞓覺個樣真係超可愛

搵backup睇先

色彩日記出DVD

但係得4話

仲要播出時間橫跨幾年
應該係呢幾個大景點肯贊助先出得成

全部都跟住去過

唔係唔買啊

係

一陣第一次去搵eric哥 有咩要注意

渣渣求問邊個係eric哥

香港店揸fit人：邊個話我執！

event call eric哥 call得大聲過call mb

原本以為官店握手 好似之前咁有卡仔
屌 宜家得收據

果日去到先換卡仔

以為宜家咁hea tim

收到wind樓主一條心撐高朱

同你撐郁美一樣

我一條心撐由依
郁美留返俾中野巴打

又分身
大家有無咩野想我同橫山講

問佢有無屌柒啲唔成熟嘅成員

即係問佢有冇屌膠朱

有啊 尋晚屌完
好好屌

送客

屌咗救世珠

原本應該上左機
宜家要2點

我的請帖是你的喜帖
你要的一切如今都變成我的心碎
你總是太清醒 我始終喝不醉
連祝福 你還逼我給
你的喜帖是我的請帖
你邀我舉杯 我只能回敬我的崩潰
在場的都知道 你我曾那麼好
如今整顆心都碎了 你還要我微笑

做乜鳩

叫乜春

留意到段野應該係貼比我

明白我用心良苦喇咩
求到時現場包膠

都話唔握

聽到人起鬨鼓掌架嘛
啲成員最後一次握手會嗰啲呢

咁我唔洗聽tim 我全日排大奶應該差幾行 睇到tim

坐等包膠

俾錢見唔到eric

隔5-6行 應該睇到

星期三都唔見

聽日橫山有3部用到dd券

愛回家未

本身有2張橫山 應該唔射了

回左家 直出直入

少人咗咁多
有冇人真係問佢結婚單野

點知我今日抽左果d已經射哂

犯婦人唔值得你花時間去見

見唔見到008，恭喜佢

都話射哂

原來係真愛

好多人去恭喜佢

聽日又要搵人射

女犯

又貼我出黎

冰個毒撚系你牙

講出黎咪比你點相

♥ AKB48 Fan Meeting in HONGKONG 詳細內容告知 ♥
★ 開始時間：2017 / 7 / 8 (六) 17：30 (暫定)
★ 內容：AKB48 Fan Meeting in HONGKONG 簽名&握手會
★ 出席成員：AKB48 木﨑ゆりあ / 横山由依 / 島田晴香
★ 活動價：HKD350.00
包含：『參加Fan Meeting之資格』、
『個別成員握手 1次資格』、『個別成員簽名海報 1張』
★ 會場：九龍灣國際展貿中心 Music Zone
地址：香港九龍灣展貿徑一號
-----------------------------------------
◆ 整隊時間 16:30 ～ (暫定)
請於Music Zone入口外面空地(暫定)，依照入場號碼牌順序排隊
◆ 進場時間 16:45 ～ (暫定)
開放進場後，若您還沒依照號碼排在準備入場的隊伍中，無論您的號碼先後，均請至隊伍最尾列處排隊。
◆ 活動開始時間 17:30 (暫定)
17:30 - 18:30 AKB48 成員 談話表演
19:00 – 21:00 握手簽名活動
-----------------------------------------
◆ 當日需要出示之證件 ◆
本次活動「限定付費會員參加」當日領票時務必攜帶以下物品：
1.【第一證件：身份證、駕照、護照】※僅限以上三樣擇一
2.【會員卡】※舊版會員卡已失效
屆時若您尚未收到會員卡，煩請出示本會所寄出的「付費會員資格成立」E-mail頁面，
或是列印該封信件帶紙本至現場(需可看到會員編號、付費會員起始日等資訊)
-----------------------------------------
★ 報到後領取物品 ★
請出示指定的證件，經本會核對您的身份無誤後，將會交付下述物品給您。(限定會員本人領取)
1.【入場號碼牌1張】依照您到場之先後排序
2.【握手簽名資格兌換券】依照您的購買張數

※ 請當場確認好張數是否無誤再離開櫃台。
恕不接受事後反應張數有誤之反應，若發生遺失、毀損恕無法補發，還請妥善保管。
※ 兌換卷上有流水編號，但於場內簽名握手整隊時不用照編號排隊。
※ 憑一張兌換卷可以與一位成員握手一次，
並獲得成員親筆簽名、屬名的海報一張(握手時一併領取)
-----------------------------------------
◆ 進場預定路線 (暫定) ◆ 請依照工作人員指示，兩兩一列前進。
Music Zone 入口前(排隊處)
→行李檢查處前 (檢查隨身行李、飲料、攝影錄音用品)
→會場內 (金屬檢查、會員卡檢查、回收整理號碼排)
※ 請依工作人員指示，勿焦急、插隊、大聲喧嘩、嬉鬧、隨地丟棄垃圾、塗鴉
-----------------------------------------
★ 成員個別當日卷販售 ★ ※數量有限，售完為止
販賣價格：1張港幣350元整
付款方式：只接受現金付款
販賣場所：【場外】14:00～20:30 地點：Music Zone入口
※需出示會員證、身分證件，經本會核對無誤後即可購買
※之前沒有在網路上訂購商品之付費會員，當日也可以至活動現場出示會員卡與身分證件購買。
-----------------------------------------
◆◆◆◆ 活動注意事項 ◆◆◆◆
※ 本次活動所有票券皆不可轉讓，不接受任何理由的退票申請。
※ 若是發生遺失、毀損或是因髒汙導致無法辨識等情況發生時，一律不補發活動相關票卷，並也無法提供退費服務。
※ 本次活動為站席，於活動進行時，請注意自身以及他人的安全，並不要舉不符規定的應援物，請勿影響他人觀賞活動之權利。
※ 請勿攜帶攝影、拍照、錄音器材以及不符合規定的應援物品或危險物品到場(詳細請見入場安檢須知)。
※ 活動現場無提供大型置物服務，請勿攜帶大型隨身行李來場。

咩舊版新版會員卡？
我嗰張有十週年logo係新定舊

應該係新
我上星期拎都仲10週年緊

問左橫山黎想食咩 終於唔再係小籠包

仲未去尖咀比錢

咁係咩

打邊爐

下

未去過event 有冇人可以carry我同會員渡邊理佐

香港既shabu shabu 應該係打邊爐啦

咁肯撚定啦

好似日本旅遊書同節目都有叫人去台灣食麻辣火鍋

之前mb黎eric哥都有帶過佢地打邊爐 好似係
即係飯堂又可以去偶遇了

無人

坑坑星期六諗住幾點去

What's the plan

有冇巨巨帶隊一齊去？

等你帶

剛剛先睇到原來2點拎飛 16:30開始入場

無機會去 希望巴打有repo

就可以握

剛剛抽左10月橫山

咁其實三四點先去到有冇問題
係咪淨係會坐後啲

我上年8仔都係大概咁安排
餓住排隊攞飛 攞完大伙兒去食野

會然渡邊理佐約我1點 有冇人跟

咁晏？咁仲接唔接機？

佢同我根本無諗過接機

未揸定主意

接乜鬼呀，又唔係未見過

真係未見過

收皮啦

我第一次去，如果想係前排我幾點去拎飛好？

呢區好似得會然yuihan有經驗
等佢答

超早 好似係
我一年前8仔早個半鐘排 喺熊貓酒店坐第三行
但我未去過九展event

同埋有心理準備你前面有某組織成員霸左位
你有可能會被打尖

早個半鐘排都星期三
咁計既咪要12點去排

你地有冇去過熊貓酒店event?
我上年岩岩排到落扶手電梯下面
前面大概十幾廿人 好似係

第一次去香港event
之前西九花生就食過

去過奈奈個次

無得機場禁區接機

去奈奈都唔去橫山

屌你表妹

你鄉下仔 去到東京屌先邊

唔該，排到第一行就算啦
唉，唯有十二點前排啦

真飯

冇辦法啦，學生黨，冇錢，又冇可能飛到日本

寸到

yes 你日本巨好串

有錢日本留學巨串到。。。

見到ATC有人搞應援企劃
香港係咪乜都冇

洗唔洗叫人幫你問飯堂

咁不了

香港應援係得飯堂

咁諗住以前都有虎牙奧雲嗰啲熱心人士架嘛

咁nmb黎 夕弟都好熱心 搞哂group
但今次黎既係橫山 木崎
橫山有幾多人神推 心照啦
木崎畢業 可能有人搞既

如果係救世珠

應該咁講就算有熱心人士 都好難自己一個搞到
除非識好多人 有人幫手
少人既 d人會剩係理飯堂果邊
飯堂夠多人 mb好自然會去佢地度

留名睇由依少飯到冇人搞

咁你搞未

我都係噏下啫。。。

呢度人少少 都夠搞

典搞 我可以跟

得返一日搞條毛

當年奧雲都係3條友搞
你 強姦犯 林伯 剛剛好3個

係喎仲有林伯 好耐冇見佢上水

西瓜同椰子各dum左一個落海
唔知佢林伯見唔見到

會然波渡邊理佐咪係佢

7/8（土）
17:30〜
香港MusicZone

7/9（日）
17:30〜
台湾 Y17 花漾Hana展演空間

※当日販売について
香港/台湾ともに当日14時以降に会場に来ていただき会員登録していただくと、当日イベント参加権/サイン握手券付きポスター購入も可能です。

一蚊已放

我跟

原來你唔知

點解我會知

諗住個個都知
我摘哂你地名

唔知佢正式轉投46😩

佢推柏木之前就係469

咁你係柏木出事先推橫山

我係

清 你唔係推楓子同prr咩

柏木係我初心

波控

本身推柏木
依家推由依>prr>彩姐>楓子
除左彩姐邊有波呀

柏木

NMB48矢倉楓子甜美小惡魔 可愛卻超「胸」

手越去死啦

楓子有波同香港會有真普選
邊個先係最大謊言？

唔清楚 無留意楓子

唔清楚 無留意楓子個波

聽日第一次見mb 好緊張 有咩要注意

唔清楚 留意到楓子無波

kb 推巾 仲有咩要帶

會員卡

【7月8日14時正式換取入場號碼牌前的排隊安排】
收到商場通知，在14時前的排隊位置是在九龍國際展貿中心的外圍，請大家参考圖片位置。如果14時前在Music Zone入口前排隊的人士都不能夠優先換取入場號碼，請大家注意。

累鬥累

唔通號稱唔用芭蕉扇都生存到嘅本大爺終於要破功

尿袋

準備同橫山鬥大汗

聽日1點到

跟
詳情wtsapp me ok?

其實都無咩詳細 得我同林伯
落雨既就唔預早排

其實係我唔見左你地電話冧把

9090

排隊個位係咪天橋底嚟 個位咁閪嘅

屌你 係

本來都想話請左假得閒可以早啲去
但諗起室外排隊好天曬落雨淋

係咪即係箭咀個位

我理解係圖上方 名車城以北面再向西行

落左穿梭車之後咁行 好似係

我諗住搭的士去 唔知停咩位
我諗應該都係之前拎銀紙排隊個位

RICH到

近幾次飛 都係搭的士機場返

明天就可以見到横山由依、木崎ゆりあ、島田晴香了！！
想必大家一定很興奮吧～～～＼(^o^)／

由於最近天氣不穩定，為了不要淋雨生病，記得要攜帶雨具到現場喔！！

明天的活動也請大家注意安全，希望能讓大家都有個美好的回憶！！
我們明天見！！！('◇')ゞ

#AKB48 #横山由依 #木崎ゆりあ #島田晴香 #FanMeeting #HongKong #musiczone

知道不穩定 仲唔同商場傾下 要人排出面

我已加派都係在轉角露天位，已加總要落雨

落雨

多唔多人?

好靚仔

咁島田同木﨑有冇人接機

想問揸手可以揸幾秒？

3秒

拎左摸手卷係咪就唔洗排住
等開場先返去都得？

thx

坐位係跟整理券定入場牌定乜都唔跟？

緊係跟入場牌號碼，如果唔係咁早排隊拎黎托

我估都係
但我份人比較謹慎所以問一問

到左未

券都拎左
百幾號
唔知坐幾後

呢個節幾好睇

利申:為左露露而睇

咁你係邊

Pacific coffee
諗住hea到差唔多先過去

我地排緊

幫橫總推推

開心嘅時間過得特別快

今次張poster咁嘅樣

第一次摸手
緊張到原本諗好左講咩都唔記得晒

宜家先排到
我地走埋

各位大大有無repo

repo:由依堅正

依家啲人串撚到

去摸手仔係咩感覺

張poster 個design 都幾樣衰下

日本留學巨係到玩暗串
知你摸得多到冇晒感覺啦

張相又衰

講左d咩
btw瘦左 條腰好正

佢鄉下仔無得握

一出場都係第一時間留意到條腰
堅正

但都即刻去德福買個folder 入住

商務d A4硬膠套冇晒, 唔知係咪比d 飯掃晒

應該係
我都唔記得帶
最後搵本書夾住算

由依隻手係咩感覺

我要問yuihan比個膠袋我放住先

第一次握手, 好似咩都冇做過就完左

只係記得佢問係咪香港人.

之後講左句唔知咩既日文, 我聽唔明唔知比咩反應好. 佢就講多謝. 完.

我連佢隻手咩感覺都冇印象

排我前面係日本人, 好羨慕佢可以同由依互相交流. 另外做保安都好似幾好, 可以全程企係佢隔離

香港握係咁

有日本人😨

識日文啫下話

睇日文書, 見有香港人同佢講日文. 我諗係掛

今日由今朝10點戰鬥到完場表示攰到仆街
不過亦都開心到仆街

真係日本人嚟
平時係日本握都見過

係日本握

平時

送機應該邊到等?🤔

台灣等

ATC有人up左RH月と水鏡片

陣間十半由依+台灣研開SR

行緊夜市

如果我係台灣一定即刻仆出去

返酒店先開啦好嗎

在場有幾多個研 係咪得對老女人孖妹

糢撚到

おだえり画質

完～

呢個post又可以沉番落去啦

你又唔好講到有起過咁

report
橫：你好
我：hi
我：知唔知nmb asia tour
橫：知呀
我：akb幾時先有本事開 得把口
------簽完-----
------握手----- (推緊)
蕉：拎野啦
我：下星期我會去日本握手
橫：到時見

加埋有無3秒

迷兄又飛

report

我:你好
橫:你好
我:今晚收左工一齊食宵夜？
橫:我寫我酒店房 number係 poster到，你今晚上黎一齊食啦
------簽完-----
------握手----- (推緊)
我:ok, 88
橫:88

完

（笑）

知唔知點解香港站完左冇開sr，台灣完左有？

迷巨巨又去握手

因為夜晚去左同我食飯

搵到佢地係食E間 巨巨好有錢

有如人生一樣載浮載沉

話說投票單握手 真係好多壕
指原 條隊無人咁
九派個yuuna仲神奇
有部得40張指名券唔夠 但爆部
另一部 九派88張 反而唔爆

九派請人握請到爆部

新一集京都美食之旅都係咁正

不嬲都正

又要回味港澳之旅

上面2隻又係akb啲mb養

狗係彩姐 貓係櫻花

今年のじゃんけん大会
さや姉、さくら、私の3人でユニットを組んで出場します！

31日21:30〜
3人でSHOWROOM配信して、
そこでチーム名発表します！

よろしくお願いします✨

由依彩姐同黑櫻一組

Cherry宮脇+Long Speech橫山+安東尼豬木？🤔

都係bis最得意

成日都以為叫禾。。。

呢個post睇黎應該可以推到由依生日

你講30歲生日

樓上又邊個巴打funson呀

唔係分身呀,你睇我禾珠同大米post我都有開post㗎

飯就gay lo MEMBER就百合

見公海有人入嚟 我又留個名先

你就分身

其實呢到全部都係同一個人既唔同人格

横山由依 @Yui_yoko1208

人生初！
クリーム砲を浴びましたv(^o^)v

#9期生

企劃殺手終於中忌廉炮

九期得返四條友

講起又講有蘭蘭冇大場嘅

咩番組黎?

應該係神tv
佢好興喺全握會場搵成員抽時間嚟拍

三隻寵物嘅頭文字係NMB

由依讀排第三個人個名但唔知呢個係代表佢嘅avatar 好慘

有冇人試過京都美食雜誌聖巡
嚟緊11月會去京都舞鶴

我

有邊到好介紹

當年仲有跟住黎食

當年我都有幫襯增田茶屋

茶舖 先啱

幾時有巨巨carry埋禾鄉下Jai

嵐山食辣薯片果間有貼川榮的簽名

好傻好天真

万刀甲.gif

嘩咩料

貼錯

十六期黎？

16期寶寶 (好似係)

more

佢係咪姓田

又借d易

有gif啦,轉自隔離post

田口。寶寶。愛佳

big波蕩漾

係屋企有bis不過出街都要玩貓

貓：收手啦好嗎

又唔見左

20170419個集色彩日記出咗熟肉
好好笑

阿女,你走哂光啦

原來沒有
從來都沒有

ビス生誕祭

膠朱見到我自動轉通講英文

認知巨

講到唔知講咩好是否悲哀

下次講marry me

幫我問下點解橫山本組隊唔預佢？

係咪aks 一定要三個唔同隊？

好似係由依同黑櫻有共識一齊之後先加彩姐

婉轉d問 點解唔Notyet殘兵組隊

通常咁組最後會變地方組

係喇 就係由依想地方組但大家北原同喵組左隊
所以not yet同地方組都唔可行
就搵左黑櫻
喺170731黑櫻SR有講

黑櫻=備胎

好痛苦

由依條隊無人係咁同d 浴衣妹妹2shot🍇

出場未
由日本1130等到依家都唔覺有消息

差不多出場了

臝左！

邊個負責猜

我條女

#ユニットじゃんけん大会予備戦
はんたんねぇ vs ここたるん #3人ユニット
横山由依 vs 佐野遥 → #横山由依 が勝利
はんたんねぇ #本戦出場決定
横山由依・山本彩・宮脇咲良

開心到佢三個

Win在我幫佢打氣

有尋日抽籤同今日預賽片

劇入面個造型都係咁咪好囉

宮脇 咲良 @39saku_chan 6 hours ago
#はんたんねぇ 抽選は、さや姉さんが引いてくれました🤔 シードじゃなかったけど、ゆいさんがいっぱいじゃんけん出来る✊良かった😊❤️
#他力本願 #ゆいさんがじゃんけん

黑櫻個tone好過癮

留意到樓上如果唔係有其他推係唔會貼由依圖🤔

成班二五仔

你咁講禾真係好無辜

肥仔車神

yuiparu

Ching系米認挫人牙

HKT48の
おでかけ

那些年

你那些年唔係柏木咩

咸豐年前既事就咪提啦

來!

諗起都爽

豆腐プロレス WIP CLIMAX SHOWROOM裏生配信

套打歌服真撚到

又係開心舞 46d舞好睇d

幾時先推爆個Po呀

25

唔怪得上面D人話神ID係推其他人啦

講起又想重溫返嗰集ロンハー

成班25
得我一個係真心

【伦敦之心字幕组】160223 london hearts 女子私服对决

好片重溫

我諗起佢以前嘅神級fashion

其實48gp 又唔係唔識跳舞
大把人跳舞好過46啲mb 但係而家啲歌好似全部都開心舞咁

出番啲uza個啲style 歌都得掛 近來好似冇咩快歌咁

利申：469

好似初總個畢業公演咁
整隻跳舞選拔歌咪仲好

咁你即係俾機會大家最愛嘅珠珠C啫...

跳舞選拔可以重溫返井上公演

井上公演幾正
有跳有唱
中間live band個段

又唔好講到依家好左咁

長期水着咪唔洗諗囉

無野睇

48G嚟講横總叫好好㗎啦

橫總古典美人feel 著和服最正

當然水著都無得輸

肥肥地好得意

而加唔肥啦

依家太瘦

正呀ching

半年後再喺755出po

今日悶悶地咪玩滿足吓你班毒L

總長比船長屌打

識條鐵咩你

依到禾煮牆
比禾少少面ok?

下 有咩問題

high tension 既由依真係好搞笑

岩岩坐車經過見到有部巴士貼左AKB48同幾年前mb既広告疑似被棄
諗住Cap地圖第日揸車黎睇真d
一開就見到横山

仲以為你肯認棄推

希望有熟肉

170621京都美食出咗熟肉橫總把聲好cute

呢個post係咪爆咗就要等下年總選先再開

可能下一個post可以推到下年總選

12月8由依生日喎

換左新電個鬧鐘勁大聲

咁就唔好推咁快啦

怕什麼,開新po如果,12月7號未爆post,咪吹雞叫哂D由依飯入嚟,一人一圖推爆佢囉,唔係一年一次生日都唔做嘢呀

等我搵定啲圖先

不要說了 我個壞撚左

你個嘢壞咗呀!!!!!

[推到總選] AKB48橫山由依總監督生日狂賀區

半年推一po 笑咗

連登小強

半年推一po
十年磨一劍

證明係高汁po,無咩水份

生日post推半年就差唔多到總選
總選post推半年就差唔多到生日

識貨

點壞 換電都唔掂？

用新電芯都間中停
屋企人講可能係接觸不良
但攞去整又驚整壞負責發聲嗰part

唔用電話鬧鐘

講緊有成員聲嗰個
幾百蚊買返嚟但廢左武功

完全諗唔到呢樣

b站出咗彩色日記special 熟肉

橫山由依的優雅巡禮

下次好唔好放呢個係PO 頭
個人覺得呢個節目就算唔鐘意AKB 都可以睇

對我呢啲鐘意去京都GE人簡直一流

過多幾個月先再提啦
有排一都未爆post
依家咁快講到時冇人記得架啦

要爆既可以貼圖同你輕鬆爆左佢 不過有無需要姐

我唔信你爆到囉

貼D圖全部有第二個mb係度

我唔信佢貼由依單人相爆到囉

啱

吓

咁你證明俾我睇囉

我先唔會聽你講兩句走去爆POST

辣殺 渣ga
四十幾張由依單人相都冇
月別preview圖都5張啦

好過本家個brand出個啲T

因為乜都無丫嘛

毫不意外嘅一回敗退

諗住眼神殺敵

ゆいはんが巡る
KTV「京都いろどり日記」のロケに
私も一緒に行かせて頂きました！！

念願のいろどり日記２人ロケ〜✺◟(∗❛ัᴗ❛ั∗)◞✺

楽しかった🤤✨✨

10/18 放送ですので
是非、観て下さいな😊！！
fm:彩姐twitter

橫山本一齊拍京都日記
不過有傳係難波拍

唔係呀嘛

係喎有高速巴士入鏡
但唔係為左贊助而拆自己招牌呀

ドリームルリエ來往大阪同東京
咁整個京都色彩日記東京篇都不是夢

正經合照擺上twitter件衫好地地
俾人目擊就變左蘋果照妖鏡

有無人見過小氣會員只迷008?

指迷横山本就知

横山結依

epic fail

由依5點開台同我共度佳節

[多圖] 有無人覺得stephy 同橫山由依好似

幫手負評

負評上一頁咗
唔幫手推

話咁快就40頁 只係用左7個月

用2個月加一日應該可以去到41頁

如果神id嗰個冇棄推嘅話應該一早推爆左

agger